覺唔覺7仔d咖喱魚蛋好高質？

魚蛋又大粒又爽口 加埋咖喱汁又好入味

你食開屎?

好撚垃圾 爽口到好似食緊粒膠咁

樓主食開屎仲周街同人講
好撚柒